\assignementTitle{}{4}{}

Отметьте справедливые утверждения для клеточных структур, приведенных на
картинке

\putImgWOCaption{5cm}{1}

\begin{enumerate}
    \item Содержат ДНК и белки
    \item Состоят из белковых актин-миозиновых комплексов 
    \item Могут использоваться для определения видовой принадлежности
    \item Могут использоваться для изучения активности генов
    \item Встречаются у прокариот
\end{enumerate}



\answerMath{1, 3, 4.}